支持曼撒斯特獨立！曼獨！

曼市雙雄論波都贏撚哂全英超
其他隊5入流既
全部收皮啦=，=
一於支持曼市搞獨立,搞國家隊同聯賽
我諗住入紙申請支持曼獨集會
有無雙曼手足john?

韋根+曼城？